Solomon Yue Best fd又去咗加持西環聯華茶餐廳

藍色經濟圈真係靠哂佢

死亡之吻

魔鬼之吻

冇時間啦25號截止，極度要人幫手!

隻焗豬幾正咁
BTW 有無黑絲睇

支持Vagina過嚟深水埗幫手認證多d垃圾藍店

好大陣閪味

推

枉我以前會去食DLLM

內心應該暗屌緊d野難食、服務差、唔乾淨

啲店同佢有仇

佢去食姐 無話間嘢黃藍掛
利申：由細食到大

見到都唔開胃

你見佢有食咩？

登記做藍店

死老豆咁既閪樣

幾年前條臭閪好似話7x蚊一碟焗豬價廉物美

講真如果佢去黃店食
D阿姐做唔做佢生意?
老闆都唔一定係到

不了